有冇巴絲打住逸濤灣

有冇住緊既講下好唔好住, 有冇咩伏位

我有冇咁出名呀 認真想知多d有關逸濤灣而AA唔會同我講既伏位凶宅都可以講下架

答呢條問題得罪是但一邊既，唔好陰我啦

或者唔應該理解為港樓升，理解為港幣跌呢

一日我地既人工要同美金捆綁，印唔到出黎既資產都會升

有親戚住。最正係大房個270度玻璃窗。 用料幾好冇漏水滲水。春遙個海畀嘉亨遮住個廳冇咩私隱。

thanks

將來升跌冇人敢100%答你，唔好諗咁多
我只知道買左樓個人定好多，踏實好多，有上進心左，特別係想組織家庭嘅人

我自己冇住過
不過對附近環境都知少少

西灣河其實幾好住
一上highway去邊都好快 當然塞車另計
附近小食店太安樓好多野食 雖然未必岩你
但另一邊蘇豪區都好正下 有酒吧之餘都有幾間日本小店 (唔知疫情有冇執到）

附近有個公園都幾好 (前身試過做巴士總站，又試過做golf場，好彩最後係公園咋，都叫冇咁壓迫)

不過要注意隔離就係學校，如果望正都幾嘈下
同埋學校後面就係highway 都會有d車聲

當然我估你應該都係買向海
所以以上問題唔係問題

屋苑入面就要等其他巴絲comment下
不過我覺得佢比嘉亨灣抵買 回報率應該高d

btw 三公子聽曬grade 8 d歌未

未得閒住，呢排忙睇樓

唔敢太高調講，連登太多業主，驚俾人反價

心水都出現過好多次，同埋而家比上年明顯平左，想搏一搏扑隻傻瓜

有冇考慮過何文田亞皆老街個邊
之前有睇過寶雲閣
貌似幾好 under 10m 有3房

好好，交通方便，附近有超市、餐廳、公園、體育館。

大風? 潮濕?

住緊嘉亨灣，西灣河好正，又近太古城中心，行10分鐘海傍就到，不過行去地鐵站無得遮

夜晚無野做落街郁下好正

個價錢貴
但係一個好cheap嘅區嗰度
兩頭唔到岸

的確係偏貴，但用料又比嘉享灣高一線

對正學校同東區走廊，
朝早d 細路嘈，
夜晚d 飛車撚嘈撚死

對海果邊會唔會都聽到？

唔會，不過海景貴